zei Norman, bijna onhoorbaar.
"Ze durven het niet," zei Varley, hees - "ze durven niet!"
"Bedoel je dat ze haar vasthouden om losgeld te krijgen?"
vroeg Norman, koortsachtig.
Varley knikte.
"Ja," zei hij, "anders hadden ze haar bij de hut gedood."
Norman ademde opgelucht adem.
Ze reden verder in stilte, de dof gebonk van de hoeven van de paarden die de diepe stilte van de Nacht Toen ze Dog's Ear naderden, hoorden ze het geroep van honden, dan zagen de lichten heen en weer bewegen.
Het was duidelijk dat het kamp dat had bewust gemaakt van hun aanpak.
Dog's Ear lag in een kleine holte, en zoals Varley en Norman reed over het kronkelige pad, bijna in volle galop, hoorden ze mannen schreeuwend, en zag op dit moment vormen die opdoemen in het halfduister.
Ze reden rechtstreeks het kamp in en werden onmiddellijk omringd door een menigte mannen en vrouwen, de eersten met hun revolvers in hun handen.
Eén man, een potige kerel zo groot als Taffy en kennelijk een van de leiders, duwde naar voren en keek naar Varley met een frons van verrassing en wrok.
"Wat is dit," gromde hij - "een picknick?"
Een hees gebrul, laag en bedreigend, ontstond uit de Drie Sterren mannen.
Varley stak zijn hand op om stilte te eisen.
'Je kunt het een picknick noemen als je wilt,' zei hij en zijn stem klonk bijna net zo zacht en lomp als toen hij het spel opriep.
U weet waar we voor zijn gekomen. "
De man keek hem boos aan.
...dan heb je het fout.
zei hij met een eed.
